# GitHackathon

Git criado para apresentação do serviço de integração e prospecção de recursos para ONG's. Esse Git se trata do protótipo, desenvolvido com intuito de provar o conceito apresentado em pitch pelos integrantes Fellipe e Tacicio.